TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-03-06H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
うううう 君とここで約束するよだから笑顔でふだから笑顔で君はケイズ・ケイズ・オオウ・ホノルル・ハワイに聞いていますねえどうして
すごくすごく好きなことただ伝えたいだけなのにううううう うまく言えないんだろうねえせめて 夢で会いたいと願う夜に限って一度も出てきてはくれないねねえどうして
すごく愛してる人に愛してると言うだけで ふるるる 涙が出ちゃうんだろう二人出会った日が少しずつ思い出になっても愛してる 愛してる ふるるる ふるるねえどうして
涙が出ちゃうんだろう涙が出ちゃうんだろうLove love my whole worldLove love my whole worldLove love my
whole worldI love your world柔らかいハートがしびれる心地よいハイドシゲキわけもないのに輝くそれだけが愛のシンチいつかあなたには全て打
ち上げよう少し強くなるために壊れたことの一人降りてゆく夢の中でもわかるめくるめく夜の不思議BGMただの思い出と風がささやいても嬉しなきの宝物なんでもありそうな国
でただひとつ柔らかいハートがしびれる心地よいハイドシゲキわけもないのに輝くそれだけが愛のシンチそれだけが愛のシンチBGM僕は信じている今できることをBGM星に紛
れ溜め息の夜なぜか切ないすらをどんなドレスもどんなダンスもときめきクレアシライ傷つくのなら恋なんかもちなみ方がいいかいでも気がついてもっと幸せになれるほんの僅か
な距離で僕たち寂しさのせいですれ違ってるだけを愛し合える抱きしめ合える心からそう言える突き刺す風も冷たい雨も逃げないで駆け抜けようきっと君もできる必ずできるいつ
も信じているさあ愛言葉をルビルビルビルビ旅を行ったり旅してみたいきっとケモを探すならもう分かるだろうもっと素敵が見つかる答えはひとつじゃない一秒未来を決める二人
の気持ちを愛し合える抱きしめ合える心からそう言えるつらい涙も一人ぼっちも逃げないで飛び越えようきっと君に会える必ず会える僕は信じている今できることをルビルビルビ
ルビ唇からその瞳から溢れ出る輝きで君は君だけ生きていくのさ本当の自分を探しもう愛し合える抱きしめ合える心からそう言える突き刺す風も冷たい雨も逃げないで駆け抜けよ
うきっと君もできる必ずできるいつも信じている今愛い言葉をルビルビルビルビ生きているくじけそうな毎日ひったすら語りないポケベルに振り回されて 疲れた体を誓って
痛に揺られながら 君の住む街で降りたありのままの僕を ただ君に見てほしいと思った 忘れかけていたよ 今痛む気になる愛が走る光の中を 今度は誰にも譲れない
君に出会い 僕は気付いた世界は魔法の死なんかじゃない電話でならあんなに普通でいられるのに 面と向かうと聞いてしまう君の前でいつもの自分でいたかった
夕焼けの街を急ぐ 君を逃しそうなこの不安に打ちかつためにも 僕は僕らしく今痛む気になる愛が走る光の中を 深く深くしない 気持ちだけはゲームじゃなく 現実の愛
世界は魔法の死なんかじゃないLie Lie Lie愛が走る君が待ってる 坂道を僕は駆け上がる 愛が走る 君が見える世界は魔法の死なんかじゃないLie Lie
LieLie Lie LieLie Lie Lie夕焼けの街を急ぐよ 顔出す消えてくことを この声遠く遠く この空のどこかに君はいるんだろう夏の方は
身に二人で受け出した この声遠へ見つけた あの精査なんだか覚えてる会えなくても記憶を辿って 同じし朝を見たいんだ あの香りとともに花火がパッと開く行きたいよ
君のところへ 今すぐかき出して行きたいよ 真っ暗で何も見えない 怖くても大丈夫数えきれない星空が 今もずっとどこにあるんだよ 泣かないよ
昔君と見て綺麗な空だったからLie Lie Lieあの虹目を響いて 蕾の目が耳に 残り遠き街も 色鍵を見つめてお物でしょつかもからないはずなのに
切ない気持ちに膨らんでくどんなに思ったって 君は思いない行きたいよ 君のそばに 小さくても小さくても 一番に君が好きで 強くいられる願いを流れ星に
そっと止まってみたけれど 泣かないよ 届くだろう 綺麗な空に会えなくても記憶をたとって 同じシアスを見たいんだあの香りとともに花火が バッと開く 行きたいよ
君のところへ 小さな毛を握りしめて 泣きたいよそれはそれは綺麗な空だった 願いを流れ星に そっと止まってみたけれど 泣きたいよ 届かない想いを この空に
govern散らかた床の上 渦組まり 膝を抱いた守らない約束が カレンダー 横してる こんな日が来るなら抱き合えば よかったよ もっとMessing you
あなたのキスを 数えましょう 一つ一つを 思い出せば 誰より側にいたかったWithout you but you were mine髪の毛を束ねても
昨日とは違う顔で何をして 曲げらます孤独とか 不安とか すごく好きだったよそれだけは 変わらない事実Messing you あなたのキスを 忘れましょう
嫌いになって楽になって 夜を静かに眠りたいI'm alone and you were mineTo the nights and days
今日もフィルペインPlease somebody say yeahAll of my heart is almost cryingYeah in your
eyes, in your sideWas it certainly my placeTell me please the reason of your
love for meCan I cry now?あなたのキスを 数えましょう 一つ一つを 思い出せば誰より側にいたかった Without you but
you were mineあなたのキスを 探しましょうあんな近くに 触れたのに 出会わなければよかったの Shining days when you were
mineYou're listening to Keizu KZ-00 1210AM Honolulu, HawaiiI'm alone and you
were mineIkushima Hiroshiのおはよう一直線Keizuおひきの皆さん
イクシマヒロシです日本で今起こっている最新のニュースは始めスポーツ芸能情報 すぐに役立つ健康情報など厳選した情報を満載でお送りいたしておりますどうぞお聞きの話の
内容にイクシマヒロシのおはよう一直線は日曜から目標の午前11時30分から放送していますこの番組はブルクベーカリー
浩井チャーリーズタクシーエルダース栄養科学研究所 広紙電気 関西山と佐藤製薬サンヌードル テイクアウトケータリングのタツオズメディケアスペシャリスト
ホボヤシキワホ以上各社の提供でお送りしています僕 明日がきっとあるどんなにこんなんで 打ち消そうでも信じることを 決してやめないでCan we hold?
Can we bounce?傷つけ 傷ついて 愛する切なさに少しつかめてももう一度 夢見よう 愛される喜び知っているのなら夜空に無声を 見つける度に願いを託し
僕らはやってきたどんなにこんなんで 打ち消そうでも信じることさ 必ず最後に愛はがつくCan we hold? Can we bounce?求めて奪われて
与えて裏切られ愛は育つもの解ければ遠いほど 勝ち取るののにはきっと大きいなの 心配ないからね君の勇気が 誰かに届く明日はきっとあるどんなにこんなんで
打ち消そうでも信じることさ 必ず最後に愛はがつく信じることさ 必ず最後に愛はがつく信じることさ 必ず最後に愛はがつくSoloショールも 豆ださろんが自慢の
小さなホテルシュラバが 好きな女たちの 吹きだまり光が差し込む窓に 想わず頬を寄せてる顔から逃げる 一瞬だけの休み場所無口ラメットに
どれだけの人が泣け消えていたの 人差の中で 揺れぼく影をもう もう めんけて 愛するといい僕の 僕の 古いお越しが 僕のたりを見つくりをしては また思い返す失う
願い 映った褒めに クレイシーフォーニュ傷を持って遊ばせて 傷を癒せなくて私を飲み越えて あなたに泳ぎつきたい何だんだろう
クレイシーフォーニュ曲・作・作詞・作曲・編曲・編曲・編曲・総合かしい痛みだわ 連れていたでもあなた以下幸せと嘘つくのは 上手じゃないとっと会われなくて
失うが美しく見えるのは なぜかしらすぎさの今は甘くスイートWe can't ignore itSo don't we express so manyMy
thinking of you longing for you so muchあの頃は わずらに色褪せた悲しみも今は遠いきっとすぎてる
memories失った夢だけが美しく見えるのは なぜかしらすぎさの今は甘いきっとすぎてる memoriesAWAKI HIKARITATSU NI WA
KAMENAWAKI HIKARITATSU NI WA
KAMEN愛しい思いかけの慈情へあふるる涙のつぼみからひとつひとつ香び始めるそれはそれは空を越えてやがてやがて迎えにくる春よ 届き春よ瞼閉じればそこに愛をくれし
い君の懐かしい声がする君に預けしわた心は今でも返事を待っていますどれほど月が流れてもずっとずっと待っていますそれはそれは明日を越えていつかいつかきっと届く春よ
まだ見る春迷い立ち止まるとき夢をくれしい君の眼差しが渇かを抱く夢よ
朝日夢よ私はここにいます君を想いながらひとり歩いていますまがずる雨のごとくまがずる花のごとく春よ 届き春よ瞼閉じればそこに愛をくれしい君の懐かしい声がする春よ
まだ見る春迷い立ち止まるとき夢をくれしい君の春よ まだ見る春くれしい君の春よ 迷い夢をくれしいかつ!どこかの子が隣の子を迎えに来ましたもうすぐハールですね彼を誘
ってみませんか泣いてばかりいたって幸せは来ないから思い事ぬいで出かけませんかもうすぐハールひたま雪を跳ねて猫や涙が顔を出しますもうすぐハールですねちょっと気取っ
てみませんかおしゃれをして男の子が出かけて行きます水を受けて帰るの子が泳いで行きますもうすぐハールですね彼を誘ってみませんか別れ話したのは去年のことでしたね一つ
大人になって忘れませんかもうすぐハールですね恋をしてみませんか雪が溶けて川になって流れて行きますすぐしの子が恥ずかしめに顔を出しますもうすぐハールですねちょっと
気取ってみませんか別れ話したのは去年のことでしたね一つ大人になって忘れませんかもうすぐハールですね恋をしてみませんかもうすぐハールですね恋をしてみませんか沖縄オ
ンマイマイ私があなたに惚れたのはちょうど十九の春でした今更綺麗と言うならば元の十九しておく見せて心があるならば早く教えてくださいねせめて若いうちならばまだならハ
ールも咲くでしょうBring it back my homeMy home town like in a warBring it back, bring it
backOh, can you know I hope my mind一世に千の花きさえ千万人たりをする同じ日本に住みながら愛に悪いのすつのさよBring it
back my homeMy home town like in a warBring it back, bring it backOh, can you
know I hope my mindBring it back my homeMy home town like in a warBring it back,
bring it backOh, can you know I hope my mindOh, can you know I hope my mindOh,
can you know I hope my mindOh, can you know I hope my mind韓太平洋の文化のハーモニーと有効を祝うオナル
ルフェスティバル3月11日と12日はハワイコンベンションセンターアラモナセンターワイヒビーチモークの3箇所で無料の文化パフォーマンスやアクティビティをお楽しみい
ただけますコンベンションセンターでは酒&フードフェスタを開催21歳以上の方は無料サンプルを支援することができます21日午後4時30分からはカラカラ大通りのグラン
ドパレードとラバオカ花火が夜空を彩りますオナルルフェスティバルでお会いしましょうアクティビティバルのサンプルはアクティビティフェスティバルでお会いしましょうI
can't wait for you
anymoreやるせない風が吹いてる地下鉄で口コーヒーにレモン落としてくれてゆく街約束つぐれてブループになれるわけなまいどがあなたをあなたを追いかけてるI
can't wait for you
anymore流すぎた春がもうすぐ終わろうとしてる友達にだって今なら戻れんみたい自由と孤独はセットになってるわんないメイジーが祈れ祈れ縛りつけるI can't
wait for you anymoreI am proud of your own nameI am proud of your soul to the
same nameI am proud of your own nameI know it's all overI can't wait for you
anymorewell it's lovesookie and moreI can't wait for you anymorewell it's
lovesookie and loveI can't wait for you anymoreAkari dake ga ori e demo watashi
dakeAkari dake ga ori e demo watashi dakeAkari dake ga ori e demo watashi
dakeInochi dake no toi ni akogareru koto ga aruDramatic na sekigoto wa
okoruDramatic na sekigoto wa okoruはずもないくらいに平凡の生きてきたあなたとの出会いの日を世界に知って全てが輝き始めて想いはつ
のるばかり愛しかっただにひとつ知らないままで飛び込んだ温もりは他の誰かのものだけど焚きむ角を越す度にずっと感じるもの足りなさいいつしか消えていたのAkari
dake ga ori e demo watashi dake恋の舞台にあがっても輪切りしかもらえなくてセリフはいつでもひとりごと見てぬくさりにそながれたあなた
の心奪うのはルールに反でしょうか遅すぎた巡り合いを悔みながら過去に焼き持ち焼いたって戻せない時までは片付いて行く中の地にため息